有人想搵part time

想問一下邊度搵part-time最快？

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

歡迎愛發夢手足hea住做
公司收益》612&星火